留意到自己情緒好唔穩定

煩死人

十尃口吾至刂

馬 爻

虛驚一場

馬口交吾切jj

馬爻口吾至刂